屌人食藍店之前入一入黎

你過去一年有無
食m記
食KFC
食元氣
食富臨
光顧百佳
光顧惠康
光顧七仔
使用八達通而非現金
買蘋果產品
比多過2蚊坐地鐵
......

中一樣都可以收收皮先

唐記係咪都係藍

加分位

入藍店白坐
元氣淨食薑

咁飲水喉水呢

李嘉誠用自己名義講明「容港治己」
長實同百佳一般不視為藍店

起碼美心，富臨，元氣，吉野家呢類，一定唔可以食先。咪講左冇可能要所有人一次過戒哂，係最有問題嗰啲一定唔可以食先，其他慢慢減少，要loop幾多次？？？？？

屌下都唔得，你班友連喜茶都飲埋